古代打仗應該都係D粗豪悍彪男人，點解會有D青靚白淨都做到將軍

正常應該成身毛肌肉鬚根，好似張飛咁
但 趙雲/馬超 呢D白淨仔都做到將領打仗??

白淨文人識字，研究兵法（好似係）

因為未發明肉色墨水﹐畫唔到

無腦咪落場，有腦緊係點人落場

陳慶之就係例子 儒將

王陽明

佢識騎射都要上場

趙雲成面鬍鬚

其實係因為D士兵勁 秦國入伍要求好高

以前士兵都係瘦到骨咁,徵兵制無肉食唔會大隻

未必既 魏武卒個個都好大隻 其實我都唔明以前D人食雜茶菜都可以咁大隻
漢朝入伍有雞食

魏武卒係募兵制,所以每一個人計有好資源

靚女都會上戰場架....
大小喬用兩把扇就打到啲兵飛起

因為唔可以帶女人打杖

真實張飛都白淨，
帶兵係講指揮，要外表無關

樓主對啲武將嘅幻想係咪來至三國無雙